手機想轉台，各電訊公司巴絲們請出招

想申請個130蚊嘅plan比女朋友用，條件只係要求無限上網，求各巴絲們請出招

Between 唔好同我介紹d咩，128/384kb嗰d無限

有我切

頂盡6GB +384KB
Btw唔是sale

其實就係想要呢d，我怕比人直接介紹d 384上網，連嗰6gb快嘅都無埋

推一推

仲以為你想21mxx無限上網 btw 人仔好似有你想要果d 唔知你岩唔岩

中國移動香港：為慶祝香港回歸二十周年，特此回饋特選客戶! 合約期內，我們將每月免費提升你首3GB之本地數據用量速度至21Mbps，其後數據速度回復至你現有計劃之最高384kbps，而現有月費、每月通話用量、每月數據用量、合約條款、合約期及自動續約安排(如適用)等一切維持不變。此外, 您亦可以優惠月費$138，升級至4.5G全速本地服務計劃6GB，於合約期內更可享受其後最高128kbps本地無限數據，並尊享每月$18行政費豁免，受條款及細則約束。查詢29458888 /取消 62264926

Csl 好似都有128定138 但要18蚊x道費

推一下